［又撚大伯］想屈示威者暴力，都唔睇下同邊個講

我仲刷緊牙 大伯就買咗啲早餐返咗黎
咁好啦，大家一齊坐低食早餐
佢好順手咁打開電視機又睇TBB新聞
一播到警察衝落威者嗰時就話啲示威者幾暴力 又整傷咗幾個同事喇
吓？ 又勁大聲
佢頭笠笠咁望住我
我接住講 係咯！啲狗幾暴力呀！衝埋去咬傷啲人喎！
大伯聽到之後呼吸咗一下就話 唉，唔係...
吓？佢都未講完就大聲吓佢
唔係啲咩
佢已經知死唔敢講 然後繼續食早餐

哎呀，佢今日心情又唔靚喇 點算

Ps：佢想洗我腦去符合佢心目中嘅正常，但作為一個曾經比傳銷洗過腦 呃咗我大拿拿500蚊嘅人 大伯嘅洗腦簡直濕濕碎

一日一撚 會唔會撚到出書

吓

但作為一個曾經比傳銷洗過腦 呃咗我大拿拿500蚊嘅人 大伯嘅洗腦簡直濕濕碎

四十幾人受傷 兩人危殆喎

比人打到危殆

唔好笑，我係認真嘅

佢點會拆自己台

好治癒